乃木坂46討論區#436：26單MV製作中(好似係)

乃PO呼籲：

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
10月21日

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
10月13日発売

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#435：遠藤さくらお誕生日おめでとう！

柴寶留名

奶PO 26單選拔競猜遊戲

有問題係度問 or tg

去到開估日截

lm

小妹想一齊訓了

呢件冷衫有d 似牙白之前著過

LM

桃子女朋友lm

真佑老公lm

443 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:28:05.89 ID:jRo7O+[11/11]
白石卒コン後、絢音写真集前あたりに26thっぽいか

@
乃木坂46新曲26thMV
撮影場所栃木県足利市「足利スクランブルシティスタジオ」
初選抜もいましたね～ 結構な頻度で乃木坂は足利使ってくれるね

445 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:30:37.05 ID:
レイちゃんも初選抜おめでとう

446 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:31:06.91 ID:pNxis/[1/2]
昨日かっきーはあやめちゃんとレイちゃんと一緒に居たね
かっきーあやめちゃんも選抜ならレイちゃんは？

447 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:31:37.70 ID[3/7]
柴田ちゃん選抜くるぅ

456 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:45:10.42 ID:[1/5]
いや～新曲楽しみだわ～

463 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:54:03.77 ID:
246選抜に4期を何人か追加くらいだろうな

465 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:56:04.66 ID:[4/5]
レイちゃんは確定としてゆなちゃんも確定なん？

466 ：君の名は：2020/10/06(火) 15:58:27.95 ID:
情報解禁まで確定なんてない

尋日d mail, 賀喜同清宮同咩一齊，d 人估清宮都入到，柴田mail 又似
有無咁多位牙

二，三期無新入選，d位比晒4期咪得囉

一心面試順利

新一姐上位,4期升天

新飯lm

Lm
發現po主封面圖公器私用

禾咩咩親筆

Lm

聖b

新po LM

靠各位燈到禾蘭入選拔

大家都是鳩估

茅錯，大家刀系估下

提返大家唔知佢今次點樣公佈幾時公佈
同分既我計交卷時間

乃po FPL

驚今野上連登屌你咩

之前未搞過 試一次先
反應熱烈既下次叫IT部整個bot計分

乃po 9up 師ready黑劍c

又燈

田豬隻靚脾

有幾條全新推巾
70蚊放有冇人收

黑劍虫尾雙C

Who

花奶好似10月25號走？

禾七全收

想要七仔

屈過禾喜

音B入抽2本寫真

白石麻衣男朋友留名

音B出寫真，其實無可能唔入選拔

冇得睇三角空地了

未睇過打歌服版live

一睇乃就精神曬大佬好嘢又有活動

佢blog好似係咁寫
即係麻衣con都唔去

原來重版了，但無講印幾多本

想要七仔(真人)

好羨慕巴打你

連禾白卒con都俾人踢走埋
點解要走得咁急

帶住禾花LM

禾親手整俾花老婆

七仔真人要左禾

係掛
依家乃我淨係睇岩本蓮加

眼鏡桃
出mail
double shock

會唔會係おはつ出外景

單拖出外景，唔通係新センター

都未公佈應該未甘快有節目offer掛

可能花奶覺得果日要比白麻做主角掛

呢班先係森田既真愛，笑得幾開心

寫真啱啱先出，宣傳期都未完就走，可能出面有offer?
如果出面又無嘢撈嘅話，正路會拖到年尾先走

唔早D走
係白麻個卒con個個喊晒口
到自己走冇人理仲尷尬啦

咁搏?有機喎

梅點樣卡哇兒啊

搵人幫佢清書咋

清書咪少咗D封面囉

大家開開心心睇寫真

珠美入抽十個派珠美主題曲生寫

估26單我仲填左花奶

慳返

慘

估唔到係你而唔係v92

其實依牌有咩用

供奉

屍屍都中咗武肺

佢轉咗睇晌

真係中咗

納尼

異曲同工

肚餓

広瀬すず 新型コロナ感染 参加作品の集団検査で陽性判明 体調の異常や症状はなし

廣ching 燈到

Just a flu

電單車

有安全感 可以保護我

依個真係

想騎

又唔係top
點都係留返係LLC穩陣

平

想問下係邊個黎

離果

真愛唔怕

雞皇兄

攞住牙柴塊牌無人敢埋黎

斯文靚仔唔怕

何以平天下

又靠飛機有電視上

社會連哥

係 暖男雞皇飯

班飛機膠同鐵膠真係有眼福
一班有得睇音B 令一班有得睇瀧野

【与田祐希】bis11月号、アクセサリー撮影の裏側を大公開

steady.(ステディ.) 2020年 11月号
【表紙】白石麻衣

有幾何上 自hi下only
講起上次全制霸仲未睇完

overture同bis兩本啲妝都係吹鳩漲

又晌又踩過界

旺角?

應該會好錫個仔

你就平

lm睇維港

你幅圖連條線都冇點駁到人牙

壓緊水花

黑色lay屎j能到出血

以後喱幅叫中環？

會畀人指住鬧係撐狗藍屍

奶

喂唔好亂寫我D野呀.gif

新飯LM

臭G

牙白家姐都有睇youtube

佢d mail相係咪日日差不多pose?

推怜奈？
師兄有返咁上下學識

單推呀妹

仲同講有幾十萬人登錄，會有紀念盾

問個妹拎張直筆

冇蘭西咁霉

最近覺得學霸好正
聰明又賢淑

梅個首周，係咪乃團新低?

有冇歷屆成績表睇

呢個銷量係正式出版之前2日

可能係乃團做under都好過係船團做ace

咁北川應該都啱你

黎黎去去都係個幾個

我家姐都ok

當年後面班女無諗過前面企咗個知名偶像

如果我當年撞到都未必知

細蚊仔先揀，我二個都要

頭幾名都good taste

冇奶油梅奶醬會weak過臭臭

1845 JST

偷跑黎

花花隻bluray今日出咗

有關係架咩

山崎真係自己闖出一片天

冇我感覺姐

mobile特典解禁

提提大家，今日SR有Yoda，5點半開始

另外6點SR有 + 0

學霸顏值高d

剪咗短毛正10倍

其實一開始係迷小百合

早兩日仲選埋個唔知乜地區會議，遲下要去同班專家開會，畢左唔係想從政下嘛

佢兩個fd底

奶谷IT部搞緊選拔bot
簡化程序同cut咁d 走左既mb
暫時停止遊戲

一個蠢一個醒
咁都fd底幾搞笑

新飯想知出處

偶像之穴 小百合本人話係黑歷史黎(好似係

嗰陣嘅百合好qq

個節目踩曬界

尋日有位手腳send出黎，多謝佢啦

黑歷史

未成年可以做依啲節目

水着咋窩

都啱嘅，G持！

係咪就算cut咗嘅mb都可以當做「其他」咁㨂返？不過最後如果係cut咗嗰啲人爆冷入選拔就好笑了

感謝偉大手腳

誰無過去，何況係入乃前。
仲要養殘障既妹，年紀輕輕拋個身出嚟做。
如數黑歷史成團前有...(前輩).....，成團後有....(公園)......

好似係Cut 左d 畢左業既member

你識啲嘢

send出嚟嗰啲人係反小百合的

好彩佢講明係英文歌，否則我一定估係 R246

Misa 我知咩事
公園係？

文春社？

Oh diu

推who

佢屋企養得起6個仔女應該唔會窮得去邊
應該都地主黎

唔緊，佢地睇得開心咪得

之前係咪話過爆咗佢屋企玻璃都無人醒

果陣我諗佢屋企應該都幾大

講緊新屋定係老家？
老家係埼玉縣鄉下啲農田區，無咩特別，唔係有錢人。新屋先至係大屋，好撚靚

ching好眼光

從來都係窮人先生得多

啱啱摷到老家自己有田阿哥儲到成櫃figure

阿哥係家裏受神明供奉待遇又點同

老婆

呢張好仙

點解你有我老婆張婚紗相

就黎個個都有，唔駛爭

手機 wallpaper 先可以去邊都帶住

好似未見過你讚禾白

全都要

好多2期

平時Po白麻唔會特別出聲

似乃詩多啲

個腦自動播歌

用錯ac覆?
btw少有得1個4期 仲要咁後

仙到哭

頂 我on9 覆錯人地個LM

又唔準時

天狗

有咩拎

Yoda SR

好yum

利申：非混血，純粹喺 FB 乃 page 見到

9up唔洗本
4期入晒咁濟

有人話可能係拍4期MV先咁齊人

賀喜モバメで清宮筒井の現場での話→清宮、筒井確定
清宮モバメ→撮影仕事→選抜確定
柴田モバメ→撮影仕事→選抜濃厚
金川モバメ→寝てた→不参加確定
掛橋、早川モバメ→不参加濃厚

純粹因爲佢地果日d mail 話朝早去拍野

正路人選

睇埋呢個月就無了，無咩機會電視再見
年頭話卒開始都無定到下階段工作

拍戲

我個名當年

飄牙

做youtuber

仲唔公佈書店版封面

夠唔夠出糧俾咁多staff

行七仔條路吧 (9UP)

識set頭之後真係正好多

46tv

講一半唔講一半 咩公園

考慮緊牙無錢了

有其他手足想要，你幫佢地手先啦
我之後再諗

乃團有愛 你愛我老婆
應該大把老公幫你

集運唔得咩

翻風了
大家準備好未

七仔

如果撞到應該會以為係仙女下凡

怜奈俾個阿毛反超輸咗，不過都真係好勁

q到

2014年9月17日午前3時、小さな公園の暗闇に紛れて熱烈な接吻を繰り返す一組のカップルがいた。

我老婆普通人黎

雀5除3好d

sor 成日覺得佢未夠18

#MeToo 到而家都唔太相信佢係一期生

佢睇住炸雞姊妹煮飯嗰樣仲qq

但做女朋友一流
dark都冇問題

好鍾意佢啲嫌棄樣 少m

你試下攞返蘿莉雀啲相出嚟睇

有佢2012張直筆

課咗幾多金？

好似有見過不過佢個樣都算幾襟老吓

8舊水

咁平？

Blt最多假野

你有新老豆

g9g

可能真既
不過而家假野橫行
仲要咁能平

見過張柴田同蘭仔 1000hkd

小心d啦而家好多仆街同水魚

喂佢有上奶po

最癲我見過日拍有張白石乃木選一樣樣 但簽名手字完全唔同

我都驚左係日拍買直筆

香港小心kenneth哥啦
Cm lee呂狗果d低買高賣都算啦
假生寫假直筆真係狗黎

我fd話要見到實物先睇得出真假

你講個個Kenneth係咪話自己橋本推
要退坑個個

基本上係

是
好多手腳中左招
就黎要放po頭

差d奶野
冇人踢爆佢

可能同交易區班友有路掛

有冇d具體料講下

點解我覺得流流地
通常唔係一隻色簽到尾既咩

我都有老豆巴

blt係咁
比佢地畫公仔

咁都fbi

以前大細眼又未箍牙
而家笑都會大細眼

都正

心很痛

羨慕牙白，有得咀熊大

有冇片睇

咀白麻=咀大雄

=嘴阿橋

啫係仲有咀戲？

咀白石=咀生駒

留名推post

電話個套電影?

美波牛星套野集集咀

為藝術犧牲

原來膠膠妹生日

想嘴

DVD同BD 10.14發售
而加得網上租借 不過好似要VPN

与田祐希「のぎおび⊿」

中田さんも卒業なので
ホントにライブのリハとかで会う時、見てます
ダンスとかもすごい綺麗でカッコいいし美しいので
焼き付けるというか、目めっちゃ開いて、すごい見てます
ちゃんと直接ありがとうございましたって伝えれたらいいなと思います

花奈有彩排

雄大堅靚仔
佢同白錫錫我都睇得幾開心

佢鐘意仔仔
你有機

1001